美斯條垃圾幫華為賣廣告

呢條垃圾好多連登仔support

華為

樓豬追擊美c

我專追擊賤人

又蒙牛又華為

仲有蒙牛，仲有佢老死阿古路

懂球帝好似夏狗都有

同習主席合照

wechat

我屌你呀

球技同代言分開
拉

一返中國

即係變到又霉又西

睇錯呀欺

屌佢老尾

美欺：華為、wechat
牙朗：Nubia
山齊士：華為

美斯發育不良原因揭秘 專家指與飲食有關

死矮仔